[冇圖] 屌奶星，咁撚凍班𡃁妹就咁著短褲短裙

見到都覺得凍

睇見你老母都覺得辛苦

大佬，講明冇圖都屌

樓主老母周街裸跑都未覺凍, 班女點會凍